一隻黑 一隻白 Yeezy

大家點睇

V1屌打啦

我指一隻腳黑 一隻白

放心對白會黑撚埋

著oreo算啦，左右腳一黑一白除非你本身副計爆曬分，否則同柒只係差一線....

點解你識用香港口語打字既？台北人

好撚柒

幽默感係天生嘅

鴛鴦一定好柒

唔撚覺喎

fake

咁都唔柒 算啦著得yeezy嘅人審美係差唔多架啦

鴛鴦咁著 睇人啦 明星靚仔著咪型囉，圖中個位柒撚到呢個身型又柒 成個傻西潮童咁

明星著叫有style 你著叫著錯鞋呀on仔

柒撚到

好撚柒 正正經經著唔撚得 係要showoff 自己有幾對yeezy 咩心態

好撚心 另外個兩隻掛埋係身啦，仲撚型

再攬埋兩個鞋盒

加埋條唔知做乜野既短打
呢獲幾靚仔都無用

仲要都係坐小巴

當撚左自己係jb

明星都係咁話 好撚柒

好柒

本身yeezy都唔靚 係黑色比較好啲